(求助 ) 半月瓣傷左可唔可以做HIIT

想train返個心肺 但個健身敎練叫我做HIIT 但我怕會再傷

你想講半月板 定 半月瓣

兩樣野差好遠

咁你而家係做過心瓣重健定係人工心瓣

重健 醫生話唔適合跑步

Sorry 係板

游水hiit應該得

半月板點傷? repair定攞走曬? 傷成點?
去問骨科醫生/物理治療好過問personal trainer, rehab佢地熟好多

傷咗仲做高強度

多謝各位，個教練仲話自已好多醫生彈啲病人比佢 信佢我就死得

請受小弟一拜

平均都要6-8月先可以RTS. 唔好亂信

多謝 我都覺佢係想sell生意 仲話自己係註冊物理治療師.....

仲以為你講緊主動脈果條

對唔住lo 呢啲野我都唔太識

註左冊問佢拎張證書黎睇睇，流野佢就仆街

係都唔其 因為我覺得好多物理治療師都只係按摩師 好多讀唔成書先入去.（我指10年前易入果時）